元西又上演緊721

個場面一撚樣 白衫今次換左綠衫

成班戇鳩係到企囉

同一班人嚟

頭先街坊大力屌狗，個個都問7.21去晒邊

似831多啲

屌還屌，小心安全，班仆街狗唔會理咩街坊，見人就咬